頭髮點先上色？

自從漂過個頭之後 再染返深色都唔上色

用VA班啲水彩會快啲